屌左男朋友個仔條仔 求屌醒...

是咁的
小弟男朋友 其實已經係個人夫
佢有個好正嘅仔（18歲）
佢個仔條仔仲正 （19歲） 大大隻 靚仔有肌肉 屎忽好翹咁
前幾日去男朋友屋企探佢個仔
咁啱佢男朋友都喺度
咁佢地兩父子又話要一齊出去買嘢今晚煮四個人飯
結果就留低我同佢兩個一齊
咁兩個無嘢做就傾l啦
點知傾傾下佢隻衰手摸向我對白滑大比
咁我知佢係0 忍唔住 真係屌佢一鑊
下省千字色情片段
.
.
.
.
.
.
.
點知男朋友 番到來發現我用過碌假陽具未洗
知咩事
佢一巴摑埋嚟 屌你個衰婆 你都做人後母仲要屌我個仔條仔

小妹宜家好煩惱... 點算好...

男心老鳩唔好咩都斤斤計較

係咪我男朋友好小氣...

講真我都覺得自己少少過分嘅...

考慮下4p？

男友個仔都遺傳了gay因

咁究竟你係小弟定小妹？
你係做人後父定後底乸？
你男朋友係gay定直？
佢gay嘅話嗰仔點嚟？
佢直嘅話佢又搞男人？
你自己冇9咩要用假9？
你咁撚大個人用完碌假9都唔識洗？
重作啦，屌！

就算你有是咁的都照零分重作

四個一齊屌鑊勁嘅！

咁我點算....

假膠此post 已完

又小弟又小妹？雌雄同體？

乜撚野小弟男朋友個仔 個仔條仔幾多P?

亂倫

睇到扯咗
有冇下刪一千字版本

男男
男男
基路仔

媽呀好亂